* Тестовые данные: Негативная проверка. Опубликовать отзыв повторно.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт "Личный кабинет", у пользователя есть отзывы

* Шаги:
1.	Открыть "Мои покупки"
2.	Выбрать карточку товара, на который уже написан отзыв (на кнопке надпись "Отзыв оставлен")
3.	Нажать на кнопку "Отзыв оставлен"

* Ожидаемый результат: кнопка некликабельна, форма для написания отзыва не появляется

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 25.07.23 | 12:00 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | SKIPPED https://trello.com/c/IZn5vd3W/230 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/IZn5vd3W/230 | 16.06.23 | Надежда |  
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | SKIPPED https://trello.com/c/7eyxh0b1/598 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | SKIPPED FAIL https://trello.com/c/7eyxh0b1/598 | 01.10.23 | Надежда | 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 25.07.23 | 12:05 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда | 
| 22.08.23 | 17:40 | Yandex версия 23.7.3.824  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | PASS | Chrome версия 115.0.5790.168 Samsung Galaxy A50 | PASS | 13.08.23 | Наталья К. |  
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 